寧願條女白滑ipad 定暗瘡大波？？

寧願幫佢含完佢會幫翻我含

投你老母臭化閪

有話要投票咩

大波 化下妝變翻白滑

化妝可以變白，但唔可能變滑
會似月球表面

廢話 屌你老母

白滑ipad

皮膚無得變

仲細咩成日掛住食奶 遲下老左咪又係鬆dur 核突到望都唔想望

暗瘡ipad